有冇人記得以前大成街有個類似臨時街市咁嘅地方？？？？？？？？？？

細個老母成日帶我去食菜肉包

你指舊街市？細個去過，好污糟

菜肉羊

想知多點羊的童年

唔記得咩黎 搵唔到圖 淨係記得有得坐低食菜肉包

好細個去過 好污糟 淨係記得果陣屋企人帶我去買砵仔糕食

應該就係舊街市啦
嗰陣起緊大成街街市
個舊街市又暗又黑又污糟

即係以前隆亨果種？
啲菜販一蘿蘿擺喺地下就開檔

施媽已解答

施媽同羊b一齊食菜肉包

我印象中施媽冇買菜肉包俾我食
頂，佢居然獨食唔理我

施媽好q

q條毛咩，我今晚買菜肉bell返去唔俾佢食先

有冇街市圖

唔知隆亨係點

揾唔到啦，房委會、以前嘅市政局、食環可能有keep相嘅

施媽可以多個仔

你好閪煩呀，我同我啲fd講嘢關你閪事咩，成撚日煩鳩住晒，平時又講埋啲冇人明得自己明嘅嘢，仲係咁ff我同羊b，又ff我同我老公同羊b有三角關係，羊b係我朋友嚟架，尊重啦，同埋你有病就去睇醫生啦

屌咁如果連登仔都係你個fd
咁我咪所有人都唔可以回？
一開始的確係諗住玩膠多
不過之後好似都撕毀臉俾你地blk哂
就算啦唔理LU
同埋你之前羊咩1234bb入嚟
咪又係咁樣玩
仲要肉麻到我起雞皮

我同羊b玩得埋又關你鬼事咩
你有日無啦啦痴埋嚟開始係咁騷擾我哋
有一次已經頂唔順，出聲叫你唔好再ff
你都仲係好唔要面咁繼續
而家俾我gut一gut就喺度扮正常
知我哋block鳩你仲喺度施媽前施媽後
核唔核突啲呀
忍你好撚耐啦，收皮啦

答返你個問題，你可以回呀，但唔好俾我見到你提起我/我家人囉

係唔關事啊
但你自己講既咪仲肉麻過我十幾倍
以前會覺得你地都係膠
但當見到三人行之後有咁大反應
你同羊b係咪真係無野唔敢講
我提你家人又唔係問候你家人
咁都好講

羊I love eating buns

菜肉buns

I love red bean lor

養生buns
CHIMA buns 接受嗎？